# plateform-payment

Lancer le docker se trouvant dans le dossier API (docker-compose up -d)

Créer des fichiers .env en se basant sur les fichiers .env.example des dossiers API, backoffice/node et PSP

Lancer les nodes (npm run start) des différentes parties

